小弟係一位阿迷，想講幾句

（P牌仔第一次開po,希望各位唔好屌我）

首先，香港阿仙奴球迷會我屌你老母，以後你地唔再代表我

其次，香港阿迷仲有好多都係有良知嘅人，希望各位唔好以偏概全

最後，好多謝各隊球迷，真係好感動多謝你地，係我地阿迷欠左你地

光復香港，時代革命

會長一日唔落台
好難唔標籤你地

差佬多阿狗

唔企出來反你官方 有咩資格話自己係香港人？